[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (674)

手足適時cash out 量力而為
放開執著 會得到更多

雀王欣f3 softwell
高水獵人球玉抽中你呀

慢撚到

今晚轉行做收息狂人

入左10k
睇下上樓定跳樓

10k

81777778 lm

改返個名旺一旺佢先

未試過cash out

21800000 lm

但你今晚收息狂人喎

贏馬輸波

可以試下入$100去隔離櫃台拎返

收息唔老黎
通常話自己無入球主客收息
都比馬會收息

要等3個鐘

無錯 驚你地洗黑錢😅

Goalllllll

仆街今朝河床對家派錢波唔記得買

河床cashed

hkjc cashed

陰功

河床12m

西床都買

真係？
第一次中

留左TG先

今日5場都買曬0比0我就唔信一場都唔中

智利9.5b

lm

抽我未

有冇tg

打牌打到朝早9點

球玉

LM

又有英撚u21...

買對家，英撚咩梯隊都無個好人

又執幾多

份仆街東方tip今晚德國客-客

鴉片料

唔好燈走個客客啦

兩日加埋得7場波

300蚊賭極都上唔到去

1k

你都好，我日日300 300咁輸

我都係

無波賭開始手震 標冷汗

以後都係大大注買d 1點幾倍嗰d穩陣收息算

打得飛機多咋掛

o尼2日豬淨300

唔好咁啦會中伏

我又何嘗唔係

你o厄人

晨早起身無左300

仲未有波賭

數已找

球玉名都改埋
多謝

原來頭先係我格離影相果個係你

多謝

英格蘭落飛落得好勁

英格蘭不了

可兒check account 贏多啲

你衝動左

睇完斯洛伐克果場觀感唔錯，最衰無走地

巴打幾靚仔

多謝巴打，祝巴打長贏長有
波台巴打大定都屌打馬會

澳洲波 半大應該OK

same

好分過0.5/1b 點知佢補時入多粒

當佢水手咁買

慘呀

買斯洛伐克下盤好似幾好

但英撚有咩陣？

買了

gchi

打死都唔買英撚了

未有陣喎，你地咁心急？

小戶胃心水分享:
德國-1/1.5
英格蘭U21 -0.5/1
瑞典 0 重心
白蘭恩-0.5/1
甘美奧+0/0.5

斯諾伐克唔要 轉要英格蘭
瑞典 變為重心

上車最後機會
初盤派

如果下盤轉+1/+1.5or+1.5/+2我就all in

邊場

澳洲？

擺明英格蘭

d飛有排都未到+1/+1.5啦, 仲要+1.5/+2

比我FF下唔得咩
同埋狗會成日讓深啦

得

1.5同0.5好似有2倍幾3倍

最高6倍

cash out淨1500蚊, 推晒德國先

Rich

端而家個賠率係99%不敗
7成機會和 3成贏 今晚再睇

本來我就買德國既 但我見個賠率轉左

一星期已經過左

又一星期

又話東京一定到

好想再買多注端 講到咁

10點哥連大船

Gun

原來同跳樓機一齊針左

德國 半場[1.5]入球大 @2.29
斯洛伐克U21 半場和 @2.12

呢場好似外圍賽場捷克
最後1:1

gun

其實睇返bet365開德國球半 1/1.5 既往績係50 50左右
買德國純粹覺得AUS d人太老頂唔住90分鐘比新兵禁屌可以睇高一線

回錯

要收息了

lm 過1k派我好冇

好

派我

買5x1 唔中就算

聖子到！！

米巴小心身體

大阪櫻花 ［-0.5/-1］ 派錢

西鑚 西床真係一世唔再買

瑞典回到1.89

幾點會有德國陣容睇？

有無人入賭場玩兩手 仲快

開場前1-2hr

紅鑽好多時都正氣喎

德英白甘

世界冠軍德國周一於洲際國家盃登場，在B組對澳洲。德國對這項賽事重視程度一般，今次亦僅派出二線兵，不過仍具本錢輕取澳洲，讓一球/球半捧上盤。（球賽編號：星期一1；樂視今日11:00pm直播）

蘋果d料堅唔堅

真 696 紅鑽 諾高平 正花 買親都贏

買撚左話出B隊? 我屌你老尾?

斯洛伐克u21 下盤好似有得諗

買英狗 傻撚左？

係人都知 重要大落飛

踢完先講

我都係，記得提我

你覺得唔岩心水可以唔跟

生氣了

大胃好睇好迪馬雷咁😁

啱呀，我撐大胃妹

德國都唔開首名

莊家一早知德國召咩人入去
大約出咩陣
收哂風先咁開盤
唔會今日先知b隊掛
如果一隊應該1.5/2-2

唔係。支持你 不過反英

有豬爺支持夠哂啦

我上個月都聽過佢出第隊

未到正式出陣都有可能轉盤架，狗會又唔係第一次

派我聖子？

見咁多人大驚小怪
呢埋輸半博全啦

咪都係果23人到揀
我諗佢b隊堆人都唔差太遠
所以飛數變動唔會太大
出名得果幾個

信多佢一次
希望中
一定要出格雷

支持大胃 有幾場同路

今晚高SIR要反底!
就買高士路
德國 英格蘭 白蘭恩 高士路

但出名既如果後半先上有機少一粒開唔到盤

連玩5個盤 1走4豬! 今晚瑞典U21平手盤

識買了...

大軍23人一早知晒啦, 國家隊要召左先會出發

希望你贏一次

google下都有大軍名單

德國新兵你唔熟就當RB+賀芬咸+科隆+慕遜加柏+draxler

驚既咪買下盤

雖然不明白 但好像很厲害的樣子

好似買半主穩陣.....

雖然係b隊但呢班人今季係fit到漏
照要上盤

我包

老實說而家打前果2個華拿>>>>梅拿

J豬

真，有留意德甲就知
加上全部當打，點都會搏下表現出年打世界盃

我最鍾意買上盤
按常理 上盤係比較勁果隊
禁住人黎屌好過比人禁住屌
贏埋都未夠睇醫生
一於支持德國

咁齊人

特登入黎支持

唔知夾唔夾到姐
不過照要
澳洲佬班人打2線聯賽多
姐係德甲VS 德乙-丙到
上盤抵屌啦

今晚果5場有幾場我都幾有信心
要出手了

英撚會唔會要大波好過上盤

大細無意見
英撚呢場係幾博
我本黎要下盤
但岩岩睇返先知格雷上場70分鐘先換入
好鍾意呢條友
如果有佢就抵屌

盤等到10點睇下有冇得跳多格買高水

半場咁買唔買半大

澳洲[+1/+1.5]
英格蘭U21[-0.5/-1]
白蘭恩[-0.5/-1]
瑞典U21[0]
甘美奧[0/+0.5]

已買半大

唔覺得AUS入到波, 如果德國半場射爆左我可以有AUS NG比我補飛,
咁當然AUS入波/半細我本身就輸左啦

明白

瑞典

咁多人買英撚

李城個黑鬼?

係
一直覺得佢有料

又改名

英撚要棄了

德 白 瑞 高

同哂路

你幾時可以跑贏人

停賽到7月

巴西高水上盤都唔買，州際杯低水德國點敢買

木耳今晚出唔出

澳洲半和

狗會古古惑惑, 大世界德國落飛佢就1.71回到1.74

出

係回就回多啲啦

德國客其他22>17

木耳

1.77了

德國仲有得回

愈回愈愛

白蘭恩 感覺有伏

甘美奧有得受讓咁好

德國-1/1.5
英格蘭U21 -0.5/1
瑞典 0 重心
白蘭恩-0.5/1
甘美奧+0/0.5

最後召集

甘美奧近期咁fit都咁高水

如果第一口就收皮咁就下個月先再入黎屌波

新手想問外圍d 0.5亞洲讓球盤同直插贏波賠率唔係應該一樣？

g持羊錢

支持 一齊嬴

一樣

一齊贏

1.72買 回到1.80

係

驚都未驚過
唔買德國不如唔好撚賭啦

岩呀

出件橫濱水手野

直屌德國客其他唔洗諗

德國2.5大
斯洛伐克受讓半一
瑞典平手

VR盃想要半細

德國半客好啦
劇本應該係琴日C7

果三個看更尋日刷完存在感今日希望佢靜啲

尋日先比佢三個逼害完

自動lm先

支持半主全主

角大定細

盤諗唔掂既.
不如買角球又得

2017仲買大

德國半和

留名
今日買咗德國3.5全大

德國讓和

即場玩角仔算

英格蘭出左陣
自己入去睇
無格雷....針了

偏向澳洲

木耳垃圾
tom rogic先係大腦

今晚七公食乜好嘢

德角大100%

英格蘭真係不了

角大等收米

我燈
今晚肯定冇波0比0

德國 呢場無3球 真係下個月再玩

2017

緊係收米

draxler goal 3.25

-1

有無食蓉兒拿手好菜

半客

10.5角細

中左派

倒錢落海

入左最後200 玩4串5

唔中等到小妹停完賽先賭

買唔切上盤

角細半大

Lm

今日250推 爆了可早瞓

冰封俠

4球

咁都唔入=.=

利申9.5s 穩如狗

邊隊

狗會驚到咁不如唔好開即場啦

入波未呀

3.5b有冇同路？

半大

Feel到了

德國零比零我生吞火箭炮

Hi

下盤順利開出

0:1

GERMANY goaaaaaaaaaaaaalllll

入多球

0:1了

半大半大!!

有冇Vr.

有無vr

Goallllll
全大叫糊

客其他了

無vr 唔洗問 呢球無越位無吹罰 一下搞撚掂

屌而家比果3個看更搞到入左都唔敢叫住

應該無,都幾清脆

入啊

太易賭了

Vr盃球探唔Fake都要問問Vr穩陣

真

仲VR 咁撚樣都睇真係轉玩玩具算啦

58分鐘買左一注半客
咁我59分鐘再買多注半客 波都未開 佢唔比買
我屌你咩狗會

想試4.5b

力頂9.5細

1.75半客易到

半大-1

Ok 5-0

德國GOAL

德國領先 咪撚擦呀

提提大家 今晚咪撚買 英撚u21條賤種

即場客勝1.08收息

比多粒未
快快手啦

dllm企鵝無得睇d大陸仔去晒我用開個網, lag到仆街

比盡佢最多咪贏一粒 呢隊賤種

無限改名

上次打瑞典睇到嬲 成隊波垃圾

好多都好lag一係時差好大

求力頂8.5s

下盤仲有半格

入左8.5s

同路

你仲講

德國比多粒
之後買英格蘭上盤+跟包爺買2.5s

你燈撚夠澳洲未

準備0:2

平時班友係企鵝,今日騰訊要收費就去晒360同5chajian,搞到超級lag

唔講點入波
半格捱夠80分鐘

入左上盤

咁快0:1 半大

今場似有3球 等高水2.5大

尋日你叫到口水乾

咁踢法幾難開大

好多人買角大

qqlive lag 到仆街

9.5s

半細又順利開出

屌差D

我以為係我部腦問題

即場有咩可以買

不,半大輕鬆

米蛇幾時變gel頭黨

重覆劇本，頭5分鐘入波，一係拖到尾，一係完場比人絕殺追和

9527:半大casheddddddddd

個6個角都唔俾 屌

角細

屌澳洲佬動作慢到仆街

隻腳綁左幾斤鉛咁

澳洲上腳唔多難刷 期望德國一隊好難多角

雪炫唔好誤會me 尋日我quote人地

7.5s

瑞典U21[0] 開平手盤是咪送錢

點俾 最後2c

ok

1c

等多20分鐘

個觀眾收埋左個波

想問有無link

係教練要求球員打穩守又堅守崗位，第一球就係咁樣輸，5後衛落晒底無人睇12碼點

國父睇咩lin

澳洲比班細路撚狗撚到

8.5S 上船! 練心了

原來係上屆冠軍

加油

澳洲個光頭佬唔好再掂波好唔好
一掂就斷

半大快撚d

求其1隊入

轉用acesteam睇算,都係慢10-20秒

德國入啦

2c?

感謝

2C 賴屎了

球玉吖

有D驚半大唔到..

食佢老母角啦 球證 我求你

咪撚擦啦 on9架

分秒必爭 有時候射罰球就係ng好時機

期望澳洲守好少少

Ipad揀邊個

屌咩咁都唔入

睇到了

嘩 差d

澳洲3分鐘條後防比人串左3次

入都唔好變C呀

澳洲佬踢咩撚野啊

德國個前鋒廢撚到
開唔到半大斬柒佢

垃圾9號

我個客其他

力頂8.5s啊

個單刀真係差d

唔差在輸多幾粒啦

德國9號食屎狗=.=

德國幾個黃金機會啦, 係咪唔想踢世界杯啦屌你地老母

韓仔台又死佐????

踢咗25分鐘先1粒

快手半大 買左好多

3c

唔自己射

經過琴晚4場波Fake goal+VR
搞到今晚唔敢落注

Ng落到1.3

入波未啊

屌 ..今場爆C都似

射得靚到

澳洲個龍撲黎做咩呀
都輸啦

澳洲個龍超勁

擦咩撚呀 撚屌 德國仔

9，5快

半大呀

巴迷子個半大

戶口得返4.5 今晚德國3粒都無
我

Www.lfootball.ws/ 俄文但順

撲得好靚喎

你上邊嗰條幾好

咁多C ga

屌 咁都甩腳
迫害

澳洲條後防咁都唔洗比人456?

仲想等5.5入貨

澳洲得馬菲賴恩係有心踢

正定反

德國有住污一早開左4:0

好lag

入貨就入細

心臟唔好

澳洲0射

澳洲佬好似未入過禁區

德國仔比多球

最後德國贏到就得

半大..已..

求你地兩隊唔好到刷啦

贏波輪盤

半死

希望澳洲唔好死守

德國數佢老味啦

角細好難捱

只要有夢想 凡事可成真

半大開到介賭

手足買左咩

印象中你買半場0:2 0:3各30

btw澳洲有波就踢去對面底線

所以我只玩高水角大

戰術掛

半客 輸左無錢玩下場

開到戒黎做咩

希望澳洲佬唔係引角細
下半場先黎料

尋晚德國U21

其實澳洲都鳩踢架啦
不過德國唔攻

有角未

澳洲求求其咁

唔貪心02收貨

半1全3?

你仲有全場0:4 0:5好似

咁都控唔到

澳洲你鳩撚夠未啊

連簡單短傳都斷

古古惑惑咁

劇本

德國好撚惡

唔貪心上盤都收貨 波膽當bonus

好可疑

似係德國 最後 2:0 完場
殺哂大波

有場澳洲打阿聯茜 半1:0 全2:0 唔通

德20號

搵食嗜

100:0

兩隊都想返更衣室休息

dllm德國俾力啦,差啲比人1:1

好危

啱啱又一下推甩波

我屌澳洲20號你幫德國解圍啊

draxler獨到, 傳啦仆街

嚇到我震左下

睇返慢影 真係假

個頭無力

德國又係鳩鳩下係度玩波

次次長傳空哂可以爆底都特登傳番去中
比澳洲佬回得切防

澳洲惡到

半大死唔少人

8.5

半大完撚左啦

真 下下傳中就俾4,5個夾

半大已死

Mola mola 8.5s

屌你冇撚刷呀.

澳洲個防中好勁

成撚日光速入完波就鳩踢

澳洲左路係不設防

1:1

落唔到7.5

?

1:1,恭喜半大ching

真11? 屌

半大!!!!!!!

半大已贏

屌

半客又輸

澳洲

1.7回到1.75

半大搞掂

半大手足CASHED

Australia

個後防

goal

Why

下半場好cup啦德國腸

半大半客please

哂氣

半和

半客已死，jump

真係抵輸呢粒

澳洲正氣

點解入波條友唔係咁興奮?

德國後衛on99

屌你老母 咁撚樣讓平半

我要你下半入
我條媽寶半全膽呀屌

係咪紐亞守諗

半大

仲有個盤

德國低能死 有波唔去

係個龍問題

德國撚人咁耐

龍

劇本有咩咁興奮

平半。。

12m!

12m德

上次國際賽又係玩到比人入

12m?

12M
全大?

初盤讓幾多？

12M

12M 買左半客咩心情

次次諗住-1有望都係比人追和，好心啦，人地巴西4-0

咁就大波

一球/球半

德國我個半客呀

德國12M...要入呀

大戶

penalty 半大半客都開心

Goal

nba

MISS?

洗撚落鏟咩屌你澳洲佬

笑死咩

1-2

手足好delay下

1 2

Gooooooooooooooooooooal

1:2

好有膽

頂埋個半客好嘛

恭喜

我買半場0:2

屌 我未買大波架

收錢

lm $200

波膽4:1

角大

大波輕鬆到

德國可以贏盤🤔🤔？

留名要派了

半場3球..

波膽死淨客其他

Lm 求派

達斯拿3倍入波

入波好啦..冇撚刷C

頭先1:1德國贏幾倍？

好後悔冇買半大大波

3.25

下半場一家搓到88分鐘先入
FT1:3

要LM了

我個早班有入波 12m 都無反應

半大已CASHED
ALL IN落英撚

仲諗住追角

上到10M？

唔好搞咁多 同我即刻吹完半場先

lm了

1.3x

又半大又半客

10M

留名

ht 1:2 4c

留原圖先

我屌哂澳洲佬全隊老母，除左rogic同Ryan

剩番9件仆街亂柒咁黎，都冇撚心踢波

半場個個收錢得我豬

求半4全6

LM 求派

澳洲廢就唔好學人打咁細啦

咁熱鬧嘅?

Thanks!

All in8.5b

有D想博4.5s

流浮澳洲

求派 #adore

買下盤既隻手震足45分鐘

d手足又半大又半客 痴線

留1

無上一排 多多咁多大户

進取小小買1.5 贏多千幾

波po大勝日

明明我都係半大同半客,早知聽熊仔勸唔好淨買0203

留2

德國半場開4+4.5中位數

半客真係來回地獄又折返人間

岩岩收工 波友越賭越大

見到12m叫左出聲

人地都無話派

買左盤仲要等多45分鐘

我估開到6球7球

係咪我有份

乞左先講

親愛的手足 請喺Quote圖回覆時 delete幾粒張圖既字串 咁就唔會出到圖 拜託

我

入夠波刷角好嘛

lm, btw會派?

澳洲唔變陣仲用5個雪糕筒真係客其他有望

之前又話唔派po黎做乜....
btw meme

澳洲班人渣撚到
搓入禁區都未見過

英撚半和

德國個12m脆到卜卜聲

U21 半和定半細定主盤好

呢到回覆頭十留名抽3個200

睇到幾多分鐘

夠進取

頭十

下半場比多個ok?

me

領隊戰術問題放5後防等打突擊

V1好

加多幾個雪糕筒

CD-ROM

咁撚快

Me

德國補唔補飛好，諗起提子

秒推

快撚到

咁多人

個場55波,
呢場82波

下半場睇情況補大細波

笑4

好耶排頭10回，快抽

半和碎了....

抽我

原來波po咁多人

我岩岩先知

澳洲主其他

仲有半格

有村架純男朋友
摸xxxxxx鼻x
梁國雄
add tg pamhei

91波

有村
欣f3
Hazard
西贏
巫顯東
長毛
普羅
吉澤
開司
木同木同

頭十

Oh yes

8.5 升水入角大先！

但德國後防有點膠...

長毛同喜欣係咪會分我

錯過了

喊出嚟

分我

仆街
去打個丁咁就錯過左

英撚2.5b

hj200

德佬快手屌多幾粒

每人10蚊

下半場博5.5就唔洗喊

丐幫總舵

我覺得ok喎，禁區都控得定，有冷靜有猜波
比人入係回防唔設，入前攻左3-4球

德國下半認真少少入多4粒ok?

摸xxxxxx鼻x

可以開個丐幫

買哂落上盤，茅錢了

5粒ok?

睇好細波 唔買撐你算

Tg 左

屎忽主盤

光速推po

下半場叫返一隊出嚟啦屌

咁加油希望大戶再贏再派

架純係咪分我

入5粒1-7咁多做乜

贏少少都開心

人生第一次乞到
個種心情原來興奮過中波

搭緊飛機去

Ky鼻

你估黃衫就係巴西咩

ALL IN 德NG ??

自動Skip CD-ROM
手足ho ball

小心唔派貼飛比人屌

呢個真 LM先

Dllm -.-

分me

德國

可以大波 但係請半和

Quote完未

再中就分 當打和on9平

鈴谷條飛

LM
唔QUOTE了
祝中

Quote完未 X2

5,5照屌? 串埋挪超3.5 OK?

德國後防仲得人驚過澳洲

要左斯洛伐克盤係咪好不智

AO

偷偷地買左英撚W

13

德國goal~~~~~~~~~

1:3

又入啦 都未買

JERMANY

普巴屌到口乾

唔會 上場踢得好好 好有心

Goal!!

入一球? 回敬兩球!

半格冇啦

收錢

安心了

靚到 個位

德國二線都炒到

要英撚就真係不智啦

AOAOAO

3.5b 達陣

咪gel啦

3.5b冇買

繼續入 唔好刷角

入多粒 穩啲

求其踢都贏

見英狗上場無腳好波仲讓平一先買下盤
瑞典竟然平手盤

澳洲條防線好性感

冇角lu

手足大勝狗會

波蘭好勁? 秒入比人反cup 平手盤有咩問題

好彩留左100蚊未用,可以安心補飛

我都係 好似1.4倍

Where c

諗住瑞典起碼讓平半

派錢

波蘭波po黑歷史

想買8.5角大 有無手足同路

波蘭有主場
平手差唔多啦

英格蘭打緊個隊反cup波蘭
瑞典打緊個隊和波英格蘭

澳洲可以撕飛

冇眼睇

客其他

英撚去左富臨任嗌？

買左客其他

英撚廢到

6.5b?

d丸浮哂上面

Sure

熟晒啦喎

德國上盤1.73 (尾1.8)
半客(尾1.75)
我屌 仲要叫多45分鐘

5.5保險d

俾角未呀

4.5

似兩注閪曬

不如唔買

再入7.5

點買

CHING SICK BALL

4.5都開唔到

下盤手足如果睇緊應該爆血管

好近罰球

罰球 澳

入

2-3

屌你咩

23

有無咁撚燈呀今日

2:3

下盤下足又有希望

2:3 好彩補左AUS NG

無補ng就入撚左 on9

客其他加油

全力屌上盤算

個補射

3-2

咁廢都兩粒...

正on9

VR時間

讓1/1.5球真係情願買大好過

又VR

屌你喇德佬 禁屌都俾人入2粒係咪痴線架

德國廢撚到

咁樣甩手

未禁哂就入

FAKE

德國腸係咪咁廢啊

Fake

無補飛又入 你老尾

好似有HANDBALL

痴撚線 再唔中戒賭

個keeper係ON9

屌你老味早知買3.5唔洗咁驚1張

1:3定2:3？

計左 2:3

真2:3

點呀六師弟

Fake for what

無FAKE

個分牌係2:3, 姐係有冇handball?

fake for fake goal

屌冇撚再刷

On9

下 講左唔計 又計

JC 都系2：3

下盤加油！

唉

德國個龍咁樣甩手

好亂

買唔買6.5b好

入佢老母啦德國

等6.5b

屌唔給12碼

踢住睇VR

個龍換啦 多多錢都唔夠書

VR都幾煩 破壞哂節奏

又無補主下球

澳下盤

7.5

點解唔買大波 我真係白痴

反cup佢喇澳佬

下盤手足又有得叫下

下盤食全格pls

半客同上盤揀左上盤

6.5大！

和其他呀笨柒

無錢啊 成日打架波

Ok !

英幾時先開到大波

德國唔入返幾粒全家食屎

-1同大波揀左-1

食硬放心

大波細角 9.5應該都gel

德國要出現Own Goal先造到

岩岩仲有人gel上盤

角大？

木耳咪撚攞波啦

波響佢到都斷

個龍假撚到 死徳國戲子

個龍假到

不如就咁完場啦

德國贏唔到盤全隊原地爆炸兩次

德國入返幾球定下驚先啦

兩次邊夠

4中2 入2

依個好笑

想知8.5S有冇機

澳佬cup佢老母德

唔係黑咗球12m宜家和咗啦仲想點

德國咁撚廢架咩

入球定角

Yoga洗唔洗咁能正牙
做咩唔開多幾場

未完場20.5都唔好gel..

咪就係囉廢西德國

入球啦梗係

NG 澳狗！

樹熊軍必勝
4:3德國

德國入波

德龍真心廢

咪臭係，明顯給人拉跌

徳個龍失左2球無咩理由失既球

每個人都缺乏什麼 我們才會瞬間就不快樂

個龍廢 第一球唔怪佢 俾人遮住 第二球甩手

第二球個波慢到咁，都可以甩手

唔撚識守就咪撚落場啦

擺明唔比開上盤全格

德國快入

澳佬追和反cup喇你老母

6.5足水入大

雪炫

心酸,成全,背影好能正啊

第一球沒得講啦,彈返係佢腳下再射,龍門失左位點救

攞個冠軍有幾錢 踢場假波有幾錢 應該識計既

半4全4
4.5都開唔到1

英格蘭

slow fuck GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL!

1-0

斯洛伐克U21 1-0 英格蘭U21

斯洛伐克

易能到你

英撚

好彩冇買英撚

英撚追和啦

slowfuck

好彩冇信英閪

英撚又出黎伏人..

説謊 浪費 天真有邪 勉強幸福 伯樂 series好虐心

下場先

上場好好睇

講佐 英撚唔好買啦

好撚彩冇買

英撚係人種波

上場踢到咁都買

又水人買名氣

主盤